====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des habitants de banlieue , en nombre croissant , sont donc contraints de se rendre dans le centre , tous les jours , pour travailler : - au bureau , à l ' atelier , à l ' université (4) - et fréquemment pour utiliser les services publics et les commerces qui n ' existent pas près de leur domicile .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

